CARA BUAT AKUN TAMBAHAN XM | XM INDONESIA

BUAT AKUN TAMBAHAN XM

Untuk Trader yang sudah memiliki akun trading di XM dan ingin membuat akun baru cukup buat akun tambahan XM

silahkan ikuti petunjuk dibawah ini :

Silahkan Buat Additional Akun (Akun Tambahan) Trading XM dengan menggunakan Tombol 

Setelah mengakses Link diatas, Silahkan  lanjutkan dengan Pilih/klik Fitur Additional Akun atau "Buka Akun Tambahan" XM di Sudut kanan atas 
Tampak contoh gambar di bawah ini :
 
Lanjutkan dengan  Login menggunakan  Akun Trading XM lama anda, 
setelah login silahkan lanjutkan pembuatan Additional Akun (Akun Tambahan) baru .
INFO LEBIH LANJUT
https://www.tradefaster.net/panduan.html?id=Buat_akun_Tambahan_XM